Deadpool去咗韓國《蒙面歌王》唱歌

唱歌

訪問

中字版

呢個宣傳認真估唔到

佢班marketing 友好癲
搵碧咸
拍防癌廣告
扮bob ross

仲有huge jackman訓喺床個段

著mask係deadpool會型d

著deadpool mask，除完真係本人

DEADPOOL係攞正牌去做D超突出MARKETING而你係唔覺得突兀
你換做其他任何一個英雄/BRAND去做都冇咁的效果

痴撚線
星期3就睇

符合佢個角色夠賤夠無厘頭
其他無邊個適合用呢一套宣傳

佢真人就係deadpool個角色 搵第個做就冇左個隻feel

係呀 好可惜唔係著deadpool 去

都唱得幾難聽

特登既應該

都係為左宣傳姐

認真就輸了

佢又唔係歌手 唱得難聽好正常姐

唱得好就真係可以開MUSICAL

係喎
如果面具後仲著套Deadpool衫好似幾好笑

著左deadpool 衫的綠燈俠

除左面具係綠燈俠
除左綠燈俠面具係Deadpool
除左Deadpool面具先係 Ryan Reynolds

Dead pool原來同過black widow結婚

佢又肯wor

Deadpool d宣傳真係一流

之前好似佢話比老婆屌佢 因為拎住佢同泫雅拍本雜誌笑住訓

fox marketing 搵碧咸同上蒙面歌王最好玩

焗撚死左啦

濕曬

呢套真係核撚突到
啲特技仲要假到tvb咁

戴deadpool頭罩唱仲正

仲有hello kitty面具

係deadpool扮演緊Ryan Reynolds

想知點解依集個設定係似deadpool但又唔似deadpool咁

其實佢係想將 deadpool 2 成隊野
既超能力放哂落一個角色度

鐳射眼同玩刀係佢隊友啲能力黎

唔知有無人有同感 deadpool有少少星爺feel

lm

刀術係佢本身能力
嗰集好似係話軍隊/boss想整個完美變種人
之後deadpool係好似係有n種能力

有冇人覺得幾好聽

睇完deadpool2 睇返呢個post覺得幾好笑

唔講仲以為Ryan Reynolds賣左身俾marvel 宣傳宣到咁盡

發現新大陸

綠燈得對眼既一條野
同埋應該會焗死都未唱到，如果唔係我諗佢班marketing應該諗左最上面嗰條橋

我覺得戇鳩獨角獸襯佢多d喎
望住個deadpool樣，聽住把deadpool聲，始終有d聯想